[奧脫福香烤火雞]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1089]

slow

爛泥扶唔上柄

綠木

Topic

slow+膠topic

Awb傷傷地咁 直入更衣室

後柱馬又唔俾

GW個樣都衰埋

Topic 燈

綠木=J仔

個topic咩事

希望Greenwood 生性啦，頭先果下真係好獨

telles啲角球

希望一陣出埋mengi/p仔啦

個奧同脫終於打啱

對面有條友叫杜老誌

佢啲出波真係

以為vdb好矮原來184

屌 on9

樓豬幾大

呀橙頭神經刀巴打可摸耳唔好成日走去推返個1055post上黎
真係唔能洗架..

Telles 角球落點好靚
屌哪星早幾季嗰d又高又慢

夏蘭又入多球

小三

法國原來Lee Grant有坐sub
清新

夏撚又入

下年release clause

衫都爛

Ddg d波準左好多

下次對psg 守和算啦反正和都唔大問題
梳又出唔到t 又停賽
除非出拜利啦

Lm B仔玻璃

卡叔今場無助攻入波
但真係無名英雄， 控傳漏都幫哂手

Rb幾時入波

英撚呢代真係唔係好多可以好似Kane咁思想咁早熟

唔到我曼簽啦希望佢唔好去猁鏝就算

漏得靚

占士真係傻鳩嚟

無球走位 現位 防守

好似 PSG贏波對出線有利啲

佢話要尊重1001
人地根本WFC

馬仔係咪踢左般奴個位

有意識破越位都可以行前咁多

去拜仁接利雲班有冇可能

英撚勁果啲球員都係白卡佬樣

屈dee 1001都話要佢開

屌 計漏左添

真

占真係好撚廢

仲唔瞓

BTW 樓主P牌仔都成能日開post
CLS

廢占

朗隊又靚仔又好波

係俾後咗嘅

可唔可以解釋下

見到今次邊個1001都知好快有新post

但都唔係控成咁嘛…

睇下蘇狗可唔可以出盡牙力叫徒弟返黎接班

bot狗2.0

其實james踢過歐聯完夢
真係可以外借甚至係賣

支那仔

又屈

見到1055個post上返黎都唔洗入去睇就知邊個

卡雲尼值得正選

咪rb越低分咪會得返兩隊喺上面當然打和都唔錯 但如果佢兩隊一人贏一場就比較麻煩

半場訓左果班巴打有福
下半換人出黎西波

卡叔漏親都空哂

綠木又獨食

卡叔又漏比後生

真係J仔2.0
又係11號

卡叔唔攰咩

想瞓

冇左般即刻廢

有卡雲尼 真係順好多

卡狗馬狗兩個一齊屌

馬仔卡雲尼怒屌綠木

抵屌

海邊的曼

卡叔真係漏波專家嚟

掛住諗兩隊都贏過 計到最後同分都唔怕

綠木俾人屌吓就啱

佢冇瞓

綠木係咪琴日又叫雞叫到腳軟呀

卡叔又漏得勁靚

綠木個傳波制壞左

PSG 紅牛 玩功夫足球

落住地下怒bam

綠木今日好獨

可惜遇到叫雞腳軟專家

綠木就係仆街黎

做乜撚

漏波專家

換哈佬出黎比卡叔休息下啦
下場英超唔想睇馬又踢返正前呀

T仔好學唔學學B仔玩高章

T同龜

Cavani啲dummy勁到

伊巴仲喺到一定踢鳩死綠木

以前馬出名獨, 依家有福同木兩個仲獨過佢

控甩埋

到我個心都離一離

greenwood搞乜

卡叔又比到
如果左右翼聰明啲今場一早456

屌
呢隊真係般.FC黎
無左般成隊散沙咁款

嚇到*

龜呢下都醒唔回俾ddg

屌 綠木

綠木餓波餓到波都唔識傳

龜應該係屌佢

卡叔打中鋒走位漏波真係勁

Bruno United

果下好勁

咁後生係易啲迷失

其實佢個啲位不嬲球球都起腳
只係平時射得出or入

Fred又標失

11號魔咒

轉住身咁比綠木

費特歐戰加乘有幾多

同DJ差唔多，想證明自己變到無晒teamwork

係既，不過有更好既選擇係傳波

boli bolingoli個名又幾趣緻

greedwood

入左

dj蒜鳩數啦

ddg

F

俾波差到仆晒街

準備被反Cup

DDG

又輸

唔知佢點同啲後備溝通搞到個個心態唔平衡不過綠木就一定係英媒搞到咁

對家都唔能知自己入左

唔關佢事啦

香烤火雞

仲想讚佢又救到

呢球柒得幾好笑

DDG又發夢

負責拖慢反擊節奏黎講，馬狗真係數一數二

哎呀 我個波膽呀

已經盡撚晒力拍番出黎

3-4

唔好俾人追和呀屌

點樣發夢
對家射得咁靚

平安鐘

明明應該456
點知變左+2

嘩出得好靚

球波彎到

Telled cls

上面班盲反西咩柒都屌
DDG盡L哂力都屌
痴撚線

咁鍾意上腳

呢個位真係危 ddg算好好了

ddg終於柒今季第一次

屌
般係咪唔能洗抖

落點一流

左腳內彎都飛唔切
擺明佢問題大啦

唔算柒啦下嘛

成個人入撚埋龍

咁都叫柒 人地射得靚啦 又快

都已經撲到盡

Dllm撚頭泰

死利狗茅到

換出咗之後成隊波廢到

佢真係唔抖得 一抖就隊波就閪

個換人好有問題，夾硬搵馬打般奴個位
即刻無撚左個中場

佢一抖成隊野廢到連土雞隊都輸

卡叔好多誤會

屌你老母 史基杜狗

好搵唔搵 搵馬狗

唔識踢呢啲閪波

真，到時真係要睇vdb

無換人頂vdb然後推佢上去

本身應該有得睇下百力滋

屌平安鐘

佢踢足

呢條撚屌踩ddg小腿仲扮無辜
猁狗真係賤種嚟

wa diu係咪真係會反cup

喂， 前面咁廢攻唔到，隨時比人追和

屌 今場都要出平安鐘

RB追和未
快啦

咪話唔能洗抖

對面反杯了

屌你T龜

前面一死，後面就炸彈

兩個中堅做咩

痴撚線
咪撚野西波

Cls

咁講 係咪所有左腳內彎波一失都係keeper問題？

On99

傻鳩龜t

我曼最近都俾條柱救唔少次

本身啲波係前面禁住砌
突然比人禁住砌
頂唔順

好難想像下場對中堅點樣比屁包強姦

可以中間兩隻中堅係標晒出去

換完比人㩒住屌

好驚

上下半場兩個世界黎

受壓太大

好彩冇換fred走

下場冇T

halo又冇份踩草

仲要左邊禁區k角位wo
你話中間d都話遮

Bruno睇嚟要全勤了

換完人個中場冇哂控制權

T成季踢2場就夠
下場又對PSG

換防守

馬迪出來了

下場停賽

無般奴成隊差到

如果呢個時候有妹可能好啲

下場一定要打3中堅，如果唔係實比包屁人玩死

俾人逼到
無般無妹嘅曼

三個中堅都係搞唔掂丹巴巴

馬迪頭髮線好似越黎越後？

無得踢

下場3黃停賽

綠木hold唔到波
占又唔知仲乜9

屌唔撚係呀
咁玩完鳥

點都好過馬狗嘅

唔對路 換埋馬迪

搵馬 不如推vdb上去仲好啦

占士真係垃圾到

完全唔夠班

應該係推番vdb上去 無人造波

占football IQ有冇20

卡叔

卡狗

T淨係踢到三後
一踢雙中堅現哂形

踢左同福一撚樣鳩推唔識交

卡叔望撚住DJ心諗做乜9？

點解占屎一定要跑入人堆

點解要卡叔拉右cls

長傳唔掂喎

dj係都要推到一打三先肯交

梳傷點打三中堅除非出b仔囉

有左翼福嘅影子

一味死沖

對面3個埋黎都仲要推埋去

Greenwood呢幾下正常返啲

冇撚用到

卡呢下急左啲

卡叔呢個出波

攰喇，成場跑到咁

一球姐

Telles

咁能老
踢左全場
原諒啦

占一招

你一講完就交失

屌佢老味
踢2.5場拎3張黃
點做到

一球就變卡狗

講笑啫

so蛇個look越嚟越似9981

佢啲加點加晒前鋒同防守技能

屌你換馬狗係岩 上腳拖慢 廢物

卡叔心諗你班仆街
上半場幫你拉哂位又唔比我射
下半場兩個後生嘅又獨到上腦
阿叔我踢緊乜

始終好少人好似朗隊咁全能

真 俾波個力已經控制唔到(?)

火雞隊

個髮型都似

拖乜9時間

咪話唔夠班lo
丹巴巴咁老都sm佢

賣撚走DJ啦，唔好講咩仲後生，廢撚過lingard

個下唔收 攞命咩

on9龜

on9

木狗食撚屎啦

Jm9

On9

龜

成班on9又傳出界

個腦呢

lingard起碼叫做識入波

又做乜9呀龜

無左般奴啲傳波西到街

屌，馬迪回撚哂塘

fred呢下好大力但卡叔咁都攞到

龜狗都唔想踢?

同達叔有配合架

DJ借出去啦 睇到嘔血

用賓周硬接

少個般 成隊變咗弱智

卡叔似俾人省多啲

對住包皮，不了

dj放佢落乜隊都入唔到

我都覺

妹？

如果係伊巴入左

千五萬課仔
睇開啲啦

其實有般果陣都唔係話好好
有兩球都係對面太on9

英冠港超

卡都算係咁 33歲跑足全場 有class有心態！

卡叔想偷雞

左閘telles 完勝shaw

但起碼有攻勢做到
下半場有咩攻勢

無般等落英冠

卡叔真係全場都見到佢走位防守

打中鋒啲位置一流真係

撻左Q

一分錢一分貨 好廢

就係話e兩場都踢麻麻
蘇狗教極都係唔識攻

都唔知踢乜

終於過到人

占士一腳好波

占士終於過到人

對面隻Visca好勁

朗隊應該唔會撻

人品又好

T 80m 一組唔係幾得 2個都喜歡標波
T 同白lin先好點

出馬達好過出占啦
Hold 得住個波

dllm 個諗住睇大炒6/7-0

麥湯入曼城果球

Man of the match想比卡叔
但外國撚應該又係般

陰功，卡叔連拉邊都要做埋

今場卡叔起碼有8分以上
好對版

哇祖記對面龍痾蛋

我會比冰人

麥湯果球地波
卡叔算係volley

頭駛又夠飄逸

全能到

頭髮又夠飄逸

原來白lin咁重要
唔反了

唔洗佢拉邊應該仲好 佢係中間威脅先最大

又識跳芭蕾舞

卡叔真係好好J
做左好多野

一季一球？

卡叔打埋防中嗰份

james!

占士燈到入波

dj

入了

DJ!!!!!

占士百屌到入

燈到占入波

有無咁多對眼

終於識傳

木終於交

占都開齋

DJ

竟然係咁

果然呢度啲人係越屌越勁

除左曼依場
其他開左通知
一有通知即刻睇一睇
之後返黎

呢球贏vdb

占士快撚到

卡雲綠果下典型支停插

占

何蛇

邊個仲夠膽屌占士

呢鋪開心啦 有歐聯入球

Thank you and goodbye James

個下起動快撚到呀

埋門嗰下都冇乜信心

Donny仔靚傳

DJ一年無入過

果時個個屌木狗
話左卡7級數哈路無得比

綠木 James

咁都j

卡叔真係做到哂日鋒要做既野
福狗馬狗學下啦

佢唔上腳咪好地地

屌James就入波
讚卡叔就入唔到

快撚過隔離太多

百屌成材

James!!! 希望可以繼續進步

好燈
但占去抱木個陣 矮成個頭

快到細孖食塵

其實多數係驚佢長傷，
能力好似無咩人話佢廢

卡d一控一彈真係舒服

屌得最勁嗰兩個

就得個快字..

起動個下 無乜邊個追得切

福都有潛力
馬狗懶過閪算鳩數啦

就係個一下
Chok手起動個下

4打2 冇

3分

綠木唔漏比卡 明明無位射

喂喂喂喂

馬災肯定自己轉身鳩爆跟住比人拉跌唔比打反擊

原來Daniel James矮Greenwood成個頭

隔離咪就係細孖

個畫面好gay

又唔俾卡狗

感動嘅係 Topic冇燈

T狗一鳩boom開對面

咪就係 食左屎咁
係咪又要入波比條女

VDB似想俾卡，木...

驚唔驚

真係好撚快 但淨係得個快

福會懶勁自己試下chok到綠木但撻左

RB廢到
兩隊互屌各拎3分最唔理想

木

綠木高咖

VDB 彈彈波one touch傳

卡叔今場box to box前鋒

一早要推vdb上去啦

同意，睇馬狗睇到燥
利申:迷福

差啲要退出曼區

真心
3：1 之後比對㩒屌你驚唔驚

但真係好撚快

有卡呢啲正常中鋒真係好好多
終於！

卡7太無私
加埋e班柒頭d交波
都唔知幾時先入波

有得評分未 等唔切

vdb自己射仲好

寄望下場火雞贏到rb

驚到仆街

應該等朝早

Post Match Survey

俾蘇雪得多，太想博表現

難啲喎

so9 都係要屌下，換走般奴唔推vdb 上去10號位

m子好似有睇緊

Fast

而家咪朝早

你連survey都燈到

係，睇返佢係Ajax
好多場都係10號自由人攻中咁
但係如果出佢同般
就冇得出雙防

黎緊兩場拎到1分就出線

以為贏半格又變返成格

就係你下一層

3月歐霸入咗

Done
晚安

4222，值得試一次
喺無普巴嘅情況下

瞓唔瞓好
聽朝翻早

已填

應該換麥湯出黎 推vdb上去打攻中

之後攞一分就夠了

訓啦

想睇卡叔heat map

訓啦
射波is ok

M子巴下次可以連埋張圖放

下一場做細孖, 丹巴巴, 土耳其罰球王臨時fans

曼聯今年踢左好多場深夜

已填
填到on9龜真係屌左出聲

講個笑話
馬仔8月到就黎12月
剩係入左2球波
仲要1球係12碼

有信心起到咪瞓lo

數據撚 => 數據王

平時番9都照睇 睇完訓陣7點半起身

我會pin cm的

法國佬真係特別懶
唔怪得食個lunch都要4粒鐘

Ed垃圾唔好講啦

一齊投卡叔motm!!
雖然最尾都係般奴攞
但都一齊俾啲認同佢

本身贏左上場基本上已經出線

馬應該得佢半張

唔該巴打
卡叔今場好勤力
馬災

但你唔係24小時MOM PO+樓主

剩底2場出下青年軍is ok

買佢嘅定位其中一個就係踢般個位(第二個攻中)
換般落場一定要有番個去造波
無妹嘅一定係vdb
如果唔係一定老鼠拉龜

跟
btw vdb 21%係咩玩法

自私冇腦懶 撚樣

打反擊啲決定福狗廢到
望住VDB, Bruno 呢啲正常傳球地波

再望下福狗連續幾場人多打人少反擊:
帶住粒波去死位-> chok啲中腰閪波落對手啲後防球員度-> 向隊友道歉

瞓醒又要上堂

後備無麥湯

CAVANI 得3%
班友淨係睇扭波入波?

啫係佢間接認自己係post霸囉

曼徹般奴費蘭迪斯特聯隊

留名等睇番到聯賽又拉龜入唔到波

ddg球罰波咁都救唔到

仆街, 呢句我半場果陣腦海中諗過

今場踢翼馬算企番佢要企既位
福都係佔中本能仲前過卡叔

vdb好撚正

馬今場比上場有改善嘅
但有排都未夠

邊到投？

潛力圖

曼聯官方app

除左開波撚左細孖一次之外, 之後一係唔見影一係拖慢哂

SEND 返我地個曼區survey 比曼聯官方la

4場入12球
我蘇

曼幾時先有個似樣嘅右翼
踢親呢個位嘅一定會佔中

般奴的曼徹斯特

官方app
上面有我地狗竇既survey 有心都可以填

卡叔啲胸肌

般有67%
卡叔3%

入兩球 啲人投哂比佢正常

唔明點解第二係vdb 20幾%

再加上換出前後個分別⋯⋯

可能因為佢有得出

和一場：肯定出線
和兩場：肯定第一
贏PSG:基本上第一
贏RB: 睇對PSG 對賽成績

爭氣

Alex Telles’ game by numbers vs. İstanbul Başakşehir:

11 crosses attempted
4 crosses completed
4 chances created
2 clearances
2/2 tackles

Another impressive performance.

Telles 貢獻左
11個傳中
4個corner
4個chance creation
Cls！

打underdog 和二場la 蘇狗最中意

Telles >> Shaw > Williams

bw今場踢右好唔掂

Shaw

兩個都係光環球員

呢兩場Telles證明左梳真係雞肋

睇留言啲人比分vdb仲高過fred

Telles 重要
梳 偶爾
Bw 輪替

未出馬迪前，比人禁住黎屌，唔好話佢，連換3個之後，果二十分鐘無一個合格

一於贏左下場 之後出青年軍is ok

屌上場唔贏真係好on9

馬迪出左黎佢都係唔掂

反而Tuanzebe就真係失望，手長腳長，但踢落好差下，要咩無咩

其實果一段得返兩隻中場真係好癲
抽走般但唔放返馬達/馬迪
搞到中場即刻失控

已經無咁亂架啦，果廿分鐘無一個人傳到波，狂斷腩，蘇B 82分鐘先換其實都慢，對家79分鐘中楣如果入左，曼未必攞得哂3分，失波前可以換，失波都等左7分鐘先換，我覺得蘇B呢下唔合格，太被動，唔死人都唔變咁

大佬格

打442，馬太懶，跑到卡叔都無氣，馬一打中鋒就完全迷失球場，要做咩都唔知咁

舊胸肌

通常差少少啲波都係西

如果輸晒兩場點計

進軍32強

歐霸

又一場無睇就大炒

原來psg入唯一一球嗰個12碼
係up仔向前俾失 之後Sabitzer情急下回搶而輸
迪馬狗疑似插水 但var冇表示

up連兩場對大巴黎有失誤

福打前果陣又唔係佔中入禁區。打邊果陣反而係咁搶哂c 7 d 位

對曼都失曬位又比福扭過 買左返黎又水貨

普巴傷定雪緊

我反而驚緊Mctom

四大尖刀 卡馬福般 仲有關鍵王綠木

點解唔出dean

Bruno Fernandes has five goals in last 175 mins of play for @ManUtd. Rest of team has one between them.

bruno朋友隊

牙福12碼穩陣過佢

Speaking after the game, to BT Sport and MUTV, Fernandes explained that he’d made a promise to Marcus at the weekend and that it was the team’s statistics that meant most to him, not his own.

“Of course, every player wants to score a hat-trick, you know?” said Fernandes.

“But after the game [against West Brom] in the Premier League I told Rashy he will take the next one. I remembered that.

“Also Rashy is one of the top scorers in the Champions League [this season, with five] so I think it will be important for him to keep going there and taking that confidence.

“As I say, it doesn’t matter who takes the penalties, the most important [thing] is scoring. When the team scores, I score too.”

邊個話福自私搶12碼射

精華撚 福打右好似唔錯
冇哂係左邊球球停係到吸大位鳩射鳩傳

有無人覺得冰人呢幾場踢得唔錯

繼續成為球場鬼見愁，費特繼續响中場掃蕩，令對手中場球員感覺如被毒蛇纏身一樣，令後防壓力大減👏👏👏，不過傳送仍有待改善😂😂😂

費特對巴沙克舒希數據:
65次傳球成功
88%傳球成功率
3次關鍵傳球
1次致命傳球
1次被侵犯
2次犯規
1次攔截成功
8次奪回球權😍😍😍

#RoyceSports #MUFC #FredRodriques #曼聯 #費特

Fifa都勁83 rating 88 pace

卡叔D 專登漏後真係唔錯, 下半場好似做左3-4下
證明佢每分每秒都留意住其他隊友走左去邊

上埸贏波咪好

可惜成30歲，如果唔係買嚟玩幾年應該唔差

點先炒到So蛇 次次豬幾場話炒又贏返幾場

狗屎運

派人暗殺佢

發覺唔睇波就贏

呢兩下打入去都靚 可惜

今晚重睇返先

大局觀好好
又無私

我都係
兩埸無睇兩場贏曬....

我又係
燈到痴線
好彩冇睇

終於搵到連勝既form

兩球都係bruno + vdb + cavani 彈彈波配合

Vdb + 般奴 +卡
中前場好順
無哂d普+馬死hold波拖慢哂既感覺

史高斯咁..

仆街v92
之後右閘衰足咁多年

講真
以細孖出勤記錄
佢最多都係輪換
點都要再搵個主力右閘

佢地兩個有無試過同隊？

起碼要贏一場psg/rb先入到16強

真係衰在作客土超輸波

馬仔普巴法國幫真係玩撚完， 馬仔尋日完全好似唔同隊咁少走動，幾球波做到入哂去禁區作仲係鏡頭以外既地方， 賣得啦。

利伸： 迷馬，但覺得都係時候放棄

唔係和一場已經得？

和多場夠做

係囉 講到好悲觀咁....

打返起木，馬真係係咁先
連廢占都入到波

甸軒好慘
上場正選執唔倒3分
如果有12分應該之後兩場都有正選打
依家未出線可能冇得出住

Sancho goal

FM回購咗朗隊，勁到...

冇
蘇蛇07年 掛靴, 大細孖08 年加盟曼聯, 但蘇蛇做預備組教練可能教過佢地

不過佢進攻真係好掂，又真曼

輪換咪岩,
本身華西全勤咁濟
細孖同華西輪換, 起碼華西唔洗頂足全年,
仲有羊格都唔洗成日客串右閘

我曼要和一場都幾難

華西本身定位都唔是閘

馬仔直頭好似隱左形咁，加上卡叔比晒前鋒應有既技能出來，更加顯得馬仔有幾廢
BTW左翼真係可以比VDB試下，佢本身全能走動多，肯返來守補返telles上左去個位，前面又同般奴夾到，telles可以打晒成條左邊

抽籤果陣以為包尾出局添

可以試下當vdb 係muller咁用

DJ個球爆贏左細孖

都係FF下姐
可能細孖傷, 一樣會搵華西客串, 客客下就全勤

明明華西立足係曼區最引以為傲既左羊右華

普巴躝未啊

燈到依家有機會首名上出線

Woodward又贏 準備印c7

啲控傳盤穩定到

話說係咪雪咗普巴

傷咗好似係

今季轉會woodward真係贏撚晒

以為佢喺國家隊講錯嘢比人雪咗

卡雲尼真係好正

名宿瘋狂吹奏綠木

Ferdinand on Greenwood: "Look at him, he's growing. He's going to be a beast. To go with the technique he has got, his spatial awareness, plays off both feet and he's a devastating finisher."

Hargreaves: "Mason I just think is an amazing player. Honestly, I just think he is really really special."

又要做性人私家雞

利撚2隊,次次一踢曼就發癲

會唔會係1月賣走

想睇雙老鋒陣

Halo擺明坐到1月走人啦

踢開大陸冇得比啦

希望有得出一次

咁佢自己都講過知道自己係PLAN C
都唔介意係後備坐

希望SO9 快車期俾佢出黎玩多陣先送返去支那

Btw 呢三隻都係今年先買
蘇蛇買人真係唔錯

英超唔會出佢正選
歐聯準備入16強更加唔會出
聯賽杯下場對安76

我諗就算係對富咸SoB都唔會出佢打正選

同我老母一樣, 成日買到平餸
但最後又係9煮

可能黑肉腸溝左佢老婆

卡雲尼踢得唔錯，雖然入唔到波，但做到好多中鋒要做串連工作。

同埋足球其實好簡單唔駛鳩UP咩理論，越多進攻模式就越多優勢，琴晚上半場簡簡單單有埋邊線燒味咪幾好囉。不知有幾多年冇見過。

雖然無睇
但telles掂好多
見精華都好準既斬波

就算贏緊3-4球都大把人排隊未有得出
應該冇機會再睇hello上場架啦

屌你 笑左出聲

一出一入 肯跑肯彈實有位啦 唔洗諗咁多

fuck my life

訓左無睇

最理想結果：
1）下場曼贏psg、rb 贏google
2）最後一場曼同rb 打默契波打和，曼首名、rb 次名，迪馬條插水撚樣死去踢歐霸

話說 Laird係咪又傷？
今年u23冇點見過佢嘅

有無vdb 深度評測

卡雲尼成三十幾歲仲係咁跑動， 其他後生真係唔知做乜柒。

曼聯唔係冇好既球員， 但冇戰術，用人要睇高層面色，下場批死又唔會用返卡叔同雲迪比跟住on 99 輸比修頓

普巴已失去了一切
去瑝做球王啦

Yes

講嘢九唔搭八一早要雪入雪櫃

想知尋日同fred 打成點

香港玩撚完

今時今日D中鋒真係越老越醇

分分鐘人地鍠NOW唔要妹巴反而要買搬佬呢

唔好再沉迷普球王呢隻毒品，都仲有得玩囉

Haaland好撚勁

占士入波冇人講？

有埋隻出擊型右閘就更好

做到柱躉式中蜂既野 自從伊巴走左之後我地就無左呢類前鋒sob又然 入岩貨

完全無晒聲氣，有冇手足跟進下？

James入波

但下場修頓又係出普巴踢閪波

蘇sir 係咪俾說話馬仔聽
"Edinson is a good old fashioned number nine and we haven't had that for a while and I was happy with how Anthony [Martial] played off the left."

唔好要求咁高啦都係
猁都係左閘能攻能守 右閘能攻唔守
我地以加都算左閘能攻能守 右閘能守唔攻

香港失去了一切

vdb唔係so9想買嫁

未嚟前好多人叫佢死開啲
利申不嬲支持佢嚟

見到隻shaw越黎越肥
諗起朗隊後期個款咁
d交波又係唔知交左去邊

vdb卡雲尼唔係so9想買嫁

普巴無神神又踢番正選一定反尻ole

雜種的僕人證實了這一消息

蘇sir 親自見佢，仲同佢講將會點用佢 去吸引佢黎曼喎

咁係咪要多謝木狗？
見vdb傳左球靚波比木 唱下歌先
DON DON DON DONNY
DON DON DONNY~~~~

我地有2個中堅能攻
你睇麥隊長用波幾有信心

玩撚完左好耐啦

VDB啲唔上腳俾波爽撚到

原來綠木同條女又復合返

M子 買今年主場既話
印donny好定卡叔好

咪俾錢格狗賺啦

即刻廢返

係時候賣普巴+馬

利申: 撐普巴 但夾唔黎真係唔好哂大家時間

但慣左每年一件 好難忍

買泰版

由起動到加速完全快幾個身位cls

琴日呢場好似廢左
個樣都衰埋真係變左個佬

james 60分鐘先出黎喎
年紀又後生咁多

琴晚啲決定差到

好明顯木狗指示去見啦
上頭order點敢唔跟

跑輸就收山咪踢波啦

未入波前9踢咗好多球

快係應該 但個效果真係好撚勁

屌
搞到我好似比唔起錢買正版咁

助攻個球算ok 啦
佢擺明好想入波

咁先係射手喎

點球佬

Bruno Fernandes when told he's the fastest #mufc midfielder to reach 20 goals: "Penalties help, everyone will say that." #mulive [mutv]

搶口般

AC個挪威仔有冇後悔走得早
隊波歷史性攞冠軍 但唔能夠一齊走到最後

尋晚一開波無耐福就出la croqueta 嚇親

支持右福左馬中綠木

Manchester United complete goalkeeper signing

Man Utd have signed another player at youth level with the addition of teenage goalkeeper Tom Wooster.

The 15-year-old took to social media over the weekend to tease his move from Barnsley as he posted a picture of himself in United training gear stood outside their Carrington training ground.

又簽龍門

我比般奴球重炮嚇一嚇醒哂

我覺得vdb 同fred 踢法有少少似
- 兩個都係超大範圍走動，workrate 極高，尋晚好似兩個都過11km
- 防守以標波為主，逗位意識比較弱
- 中場現位駁腳ok，唔上腳少hold 波，first touch pass 多，但交波水準不穩，有時會交失簡單波
- 兩個都冇乜創造力，大部分都係橫傳同回後。fred 相對會試多d交長波同直線，但好多時都fail

都係同一句，Fred可唔可以唔好再放直線，成日傳左俾人

俾壓力閪龍

U隊龍門多到夠切一隊

James幾高 綠木高佢一個頭

170 (聲稱)

Jeol P.仲留緊係曼聯 雖然借左出去佢先係最大壓力

尋晚出齊Tells C7 vdb 都踢得好 反木仲有咩好講

即場果陣vdb比人屌
話佢似丹尼臣喎

其實vdb 唔少人話過似muller 打法

勁隊而家係要前場開始做防守逼搶，老閪都要隻閘都要尻沖

無啦 92出名憎巴西仔

下個POST 就叫DON DON DON DONNY

相反麥龜好少放到過頭波

佢一拉弓我就驚

琴晚計真係好普通wo
淨係駁下腳回後，又唔主動攞波
個波仲要讓俾fred分
防守都無咩建樹
暫時睇打唔到6號，8號位
最好就4222俾佢同般奴一齊試下

尋晚隻龜張Dup 波鐘黃牌真係好撚無謂 , 都領先緊3:1唔洗驚到咁呀
最撚on 9 係之後重開, 其實都可以選擇短傳控球在腳先, 條友走去一腳大腳畢上去2秒唔洗俾番控球權人 , 真係好撚on 9
好想知係咪so sir 落order 叫大腳踢上去

Joel佢自己知自己事啦，唔係仲諗住上到位掛

好似蘇超都踢唔掂

啲波一腳彈 企位 個啲好似幾好
佢一定唔係落去拎第一下個啲啦
佢會係企啲Fred拎波彈俾佢佢又彈走個啲
佢落去拎波先驚 似乎唔係個種球員

如果成隊計 最接近係Mata

琴晚冇mata順曬

佢都睇怕係等完約走
就算曼比新約我諗佢都唔會簽，如果佢仲有D大志既話

佢根本就唔係做策動造波果個
呢呢隻駁腳式打法岩係疤踢多過係曼踢
反而de jong比較岩踢曼

踢假9啦

佢黎都幾好呀 打下simple football

琴日踢得最好除左舨奴
第二應該係卡雲尼
佢D回後做一下2傳再插番上去
真係咁耐冇一個曼聯既正前會做到

幣在曼聯嘅戰術係將啲波簡單複雜化

所以佢黎咪好 終於有一腳彈既波

同埋其實尋晚都係佢喺曼第2場打防中位啫
算唔錯架喇

Telles好撚型

歡迎加入迷泰黨

又話telles速度唔快既

差不多所有野都吊打晒肥SHAW

除左個樣

即場班人當佢bruno咁用

我最奇怪係佢都有踢過6，8號位
但係琴晚好似好唔慣咁
如果佢係琴晚咁嘅表現一定唔夠麥湯爭
Fred出波已經麻麻，佢仲要俾fred分
Work rate同攔截都比想像中差
睇黎真係要俾佢踢番10號位
同埋睇到d隊友未係好信佢

兩個類型都唔同
同埋迪莊值錢好多

我而家都分唔到係卡好
定係平時兩條黑鬼太廢

佢係AJAX踢同曼踢已經係兩回事啦
佢係曼講緊係踢左5場到
未夾熟好正常

你當個個都係BRUNO咁一黎就踢到咁好咩

傳修狗想借me

鬼唔知阿媽係女人
VDB同BRUNO踢法唔同咪又係有人expect佢做到bruno既野

肥shaw留返打三中堅先出

幾好
借埋牙癲仲好

Awb 同冰一齊傷
仲要對修仔唔知出唔出到

又可以睇文西

牙冰背傷未好

關楚耀靚仔過你條肥仔啦

肯定冇打過fifa

一後係後者
前面識停波回後走位係基本
前面特別係法國黑鳩球球諗住靠個人技術過人
波又停唔到

Carry隻龜太耐

VDB慘在佢最岩打般奴個位，而家焗打後一格有小小兩頭唔到岸
妹傷好翻到時又變third option

卡叔回到個波，再插返上去真係世界級，同法國黑鳩同綠木比較成撚日係前面死hold 爛hold on9。

轉左T仔出黎後防出哂事

fifa 遲下變假樣

On9修狗
上年對我地粗野攔果幾條賤種斷哂腳先講野啦
借佢老母閪咩
問佢契哥痢狗借就差唔多

馬撚都唔係踢正前料
係木狗SO9一齊都唔買番個正前番黎
福都係一樣
打正前都成日拉邊
打翼就長期佔中
今場佢個HEATMAP佢仲前過卡叔

福冇拉邊？
仲有，蘇sir 上年已經想買夏蘭特啦，木狗買唔到關佢撚事？

球員角度去修狗係好
球迷角度叫修狗食屎啦

係呀有拉邊呀
今場heatmap係中間出現仲多過係邊路

買唔到下欄唔識買個PLAN B用住先?
續借咗HALO又唔用

叫佢問利撚借中堅啦DKLM

Don Don Don Donny Don Don Donny
卡福般Greenwood 完全夢幻像這Sob
（去踢波喇）
Don Don Don Donny Don Don Donny
今晚嚟齊來串串那普巴
Don Don Donny

其實可以用多啲，福馬目前肯定做唔到背身支點作用，下下三隻跑狗free run 未必場場啱用

續完HALO又信唔過人
都唔知當初續黎做乜鳩
長期唔撚出
一出就要佢識飛
踢得唔好跟手就話2,3線料

曼d人玻璃做
留定個backup好

坐到1月番支那啦
你唔係重覺得會出佢

依家就緊係唔會

ighalo 唔係冇機會，但佢兩場聯賽盃都打得唔好，冇計
而家cavani 仲要打起埋

其實都唔會用福頭打背身
即係你唔會拎阿朗 巴爾 費托 Werner 呢啲打背身
哂左啲速度同衝擊力

我諗會，但應該無咁快住，應該會係我曼捧杯之後等皇馬召喚，好似當年呀朗咁

睇你個heatmap 計番area 最多咪一半半，邊係你所講嘅長期佔中
俾埋average position 你睇又無視

買唔到夏蘭之後，已經有ighalo 同cavani 兩個正前plan B 用住先，定係佢地又唔計？

福以後踢右邊算啦 好過踢左邊
跟馬達咁樣自由人踢法

佢邊有馬達咁高football IQ

唔係話跟馬達咁樣踢法 我話佢可以踢得自由啲姐
防守個時佢留係前邊打反擊 右邊有awb幫佢守都放心啲

普巴番祖記啦

踢翼係正中禁區仲深色過正前卡叔
卡叔打正前個heatmap仲後過柒頭福

係囉 買唔到下欄之後買左兩件正前
應該擺番兩福馬踢番翼架 又唔見咁做既

續借HALO信唔過唔出囉
買完卡叔近幾場先多時間比佢踢

當初有人叫福打右好多人話佢打右唔掂喎

Awb同telles個avg position 差得遠到

Donny仔啲一腳好好j

復賽後Halo幾場波都廢到仆街喎ching

希望Greenwood 學到卡叔點樣回到個波同無球跑動，如果學到就做到世界級。

你諗返下當初ighalo黎踢下中鋒位都有新景象
而家cavani更加係升級版
但其實呢啲都係基本功
只不過兩黑做唔到什至前少少嘅lukaku都唔係呢種

講緊馬福唔識踢正前唔係正前料喎ching
一話福踢翼出現係中間仲多過係邊路
數據王即刻彈出黎貼個passmap話佢有拉邊

其實我覺得呢個情況唔關福事，成個戰術就係兩翼企中線兩邊等反擊（所以你會見到heatmap會喺半場前少少嘅邊路位置）到冇得打反擊轉打陣地嗰陣，兩翼就會收返入中間禁區頂位置做下撞牆小組，讓返兩邊空間俾閘單打獨鬥/搵般奴普巴做overlap

就算你買其他翼返黎個情況都唔會變，主要係個戰術問題，咁戰術呢啲野真係冇話啱定唔啱，贏波咪讚戰術勁，輸波咪屌冇戰術

你expect ighalo 同cavani 踢正選, 咁佢地就係plan A 唔係plan B 啦
叫得plan B 預咗飛機盃先出/ 平時輪換

仲有cavani 武肺停賽後冇踢過波咁濟, 你expect 佢一黎就正選咩

你係話佢長期佔中喎
一半拉邊一半cut in 又叫長期佔中?

for those who miss the match last night

仲有cavani 打法就係會拉後幫手build up, 有D似而家harry kane 打法
佢拉後咗, 前面就有空位俾兩翼插入, 熱狗son 都係咁踢
唔知有乜好屌

- 繼4:1贏紐 同 5:0大勝RB 之後, 開季以來第三次全隊合格
- 蘇sir 分數亦係僅次對PSG 同RB 兩場, 開季以來第三高, 但平均分仍未合格

- DDG 雖然冇clean sheet, 但仍然有不俗分數, 佢已經係連續8場6分或以上, 表現非常穩定
- Telles 繼續係防線最sharp 個個, 7.7分亦係上陣3場最高
- 白lin 過去7場有6場都係6分或以上, 希望佢背傷冇大礙
- 麥龜今場多次冇壓力下亂斬個波失控球, 加埋尾段on9 拎黃, 竟然仲有6.21分

- Fred 同VDB 雖然係第一場夾, 但各自都有7分以上, 睇黎普巴都好難搶番正選
- VDB 今場表現回勇, 評分係近8場新高 (雖然呢8場後備上陣佔大半)
- Bruno 近3場第二次拎MOTM, 9.13分亦係今季第二高分

- 馬仔今場轉打左翼, 終於拎到近4場第一場合格, 但仍然係全隊最低分
- 福仔打相對冇咁擅長嘅右翼, 但評分都相當唔錯, 7.27分係開季以來第三高
- Cavani 第一場正選就打足90分鐘, 跑足全場睇唔出已經33歲, 8.26分當然都係個人新高
- James 6.44分亦都係個人新高

抽得靚

買唔到正前PLAN A既下欄
買番個正前既PLAN B原來係諗住唔出/輪換既
咁即係你覺得馬福先係正前既PLAN A

開季前睇番現有人腳，馬福點會唔係plan A
上季佢兩個加埋入45球喎，鬼知佢地今季會跌watt 跌到咁咩

咁你係咪覺得唔應該買cavani？咁應該買邊個？
定係你覺得開季應該即刻搵ighalo cavani 踢正前？

樓主長期mon 住曼區？點解可以3分鐘內pin 咗個survey result

咁啱上嚟見到啫
同埋我上連登除咗曼區都冇其他嘢睇

佢有份出既場數係中路出現多過邊路喎
你咪繼續係到拗個字眼囉
就算係尋晚場波睇LIVE都係出現係中路多過邊路

麥龜都咁多人比高分！真心咩

James 既個人身高

屌你老母v92

所以一開頭咪話佢兩個唔係踢正前料囉
係你扯到去買唔到下欄就陣中冇正前用
普巴頭幾場咪又係冇態死擺正選
頭幾場馬踢正前比人屌到地底泥紅牌停3場果陣就試下用HALO 卡叔打啦

龜我只係比左5分
咁多人比6-7分

巴打咁睇得起我曼棒杯

綠木身型同特點唔啱back goal打法
佢要face goal先可以釋放佢能力

基本上我地福，馬，木都係輔鋒，inverted fw 料

福有返卡係度啲入攝都做得唔錯啦
根本兩條撚樣都唔係打正前嘅材料，搵人開路佢哋做ss輔鋒就得

呢啲野梗係同你老婆傾啦
仲要有仔女

學下雲佩斯打法得唔得？

佢打翼位打唔到一世
點都要打番正前練下

或者咁講
Face goal 打法都可以打單前鋒
安76年代A米嘅大恩
肥賓年代嘅費托
甚至係費sir年代嘅奧雲同小豆
無控球權嗰陣
佢地會被安排唔使回防
牽制住對方中堅
一打反擊就即刻長傳/直線打防線身後，俾佢地衝同跑
而唔係成日傳到腳/高波俾佢地，要佢地得住個中堅再回後做波
有控球嗰陣
就減少佢地返落去拎波
等佢地專心望住龍門方向搵空位
但咁樣好食中場嘅創造力同組織能力
咁佢地就唔使成日背住龍門踢同成日同中堅肉搏
福頭打得好嘅比賽多數都係咁安排

RvP其實身形唔錯
有米8又結實
綠木仲係有段距離

以前RvP係曼聯都成日背龍門打

屌 俾你吹漲

啱
但你要佢back goal打係哂左佢
你要用戰術去就佢

福唔成日走去call波肯踢番簡單波已經好好

你膝頭衰咩先？

唔好拉開話題先，唔係講緊用人問題
你一開始係屌緊蘇sir 唔買正前喎，咁你覺得應該買邊個？
定又係字眼問題呀

原來斷acl都會嚴重到咁
我以後唔踢波

btw同老婆傾好過上黎問我哋啦
雖然你老婆多數都會答你唔介意

有比較先有進步，肥shaw準備大爆發

迷奇老鼠杯同足總杯應該得掛

咁老婆係架車？

我斷過一邊做左重建
行路跑步冇問題不過明顯平衡差
肌肉比另一隻腳少

我仍然覺得佢打擒晚嗰位先最發揮到佢優點

我兩樣都有

好撚mean

其實佢幾好波以前係我曼

有背龍打 但一定係望龍打多 費sir係同香川 朗隊 史高斯嗰啲講一定要盡力俾到個波佢射 rio話朗隊斬俾佢窩理嗰球嗰種就係落足全季指示嘅結果 不過rvp勁到有時背龍打都冇問題 綠木身型好難學

華dee 果種？

以前費sir係會集中供應比某位前鋒，而家睇落係想分散火力

馬狗福狗唔想踢背龍波做純poacher就連好啲攝前柱同S型走位啦

類似
但華dee 會易啲
因為少啲隊會泊李城大巴

..吓
咁點算
做完都係咁

係啊 我係屌佢買唔到正前啊
上個冬窗追唔到下欄 又乜好球員轉到會
臨尾借左件halo都冇乜所謂
結果唔用又係福馬木
到夏窗追正前
raul Jimenez jovic 冇一件買到
raul岩曬果啲話要支點既前鋒

最後續借halo,臨尾整件卡叔黎
陣中兩件打到正前新球季你話卡叔冇態都比halo打下啦
買完番黎唔用係最好

由頭到尾我都係木狗so9一齊屌
而你講既就係話so9木狗有追下欄買唔到 所以就唔關so9事

因為半月板本身就好難埋口
認真check下
問多啲專業意見
必要時可能要再用內窺鏡check
你仲後生
認真搞返好佢
唔好一味灰

bot嚟

卡狗係佢全盛個時代都唔係背身叻既中鋒
都係賣走位同勤力
但黎到曼 控第一點個對比都咁明顯
更加證明我地件9號既背身廢到咩程度

exact7ly

但係好多曼迷都睇唔明

覺得一季入20-25球就好勁要拜

季初ighalo 兩場聯賽盃咪正選，唔覺佢踢得好喎
卡雲尼個case 講咗，年頭開始幾個月冇踢波，年紀又大，冇可能一時三刻操得起

jovic 當初係德甲咪又係靠haller 開路，係皇仲廢過馬福
raul 我覺得岩用，但你覺得狼會賣咩
而家木狗買唔到sancho 你又會唔會連埋蘇sir一齊屌?

rvp 同綠木差唔多高啫？
肌肉應該仲有得練

rvp 後生都係打翼，打正前要儲多d經驗先會踢得好

Jota 都賣啦

馬福呢兩件野唔知點解背身護波好撚差

睇慣d球王波
睇到bruno vdb卡叔d一腳彈真係巧c服

尊重啦卡狗卡狗

之前都講左 個態唔得咪換走囉
起碼係有出過同隊友夾
普馬福季初咪又係個態唔掂SO9又死出
呢D又雙重標準?

Raul 肯比錢你估狼唔會賣咩
用果一打幻幻既錢都比到啦
成個夏窗同冬窗一樣都係死追一個球員
到追唔到先Panic-buy
成個轉會名單木狗同SO9再加格狗開會定既
SO9可以置身事外咩
唔記得打埋格狗對唔住囉

你最尾一句就好似之前有個CHING撐SO9回PO
"落咗場就係球員問題,關SO9咩事"有異曲同工之妙

老實講 洗撚諗咁多咩
你話可能成為負累就想放個老婆走
好似好為佢著想咁 但其實就係自私幫人決定埋
因為自己自卑心作祟
當你真係咁偉大啦
有冇諗過其實呢啲係你老婆都有份決左 或者甚至係一個屬於佢嘅選擇
又有冇諗過佢會更加suffer嘅位係你自己都嫌棄自己
自己都睇唔起自己 人地都唔會睇起你

個個球員都有優點缺點ga啦 你覺得背身唔使天份技術咩，有d野唔係想練就練到ga 大佬

問題係教練明知佢地背身差，有冇戰術去幫佢地發揮其他優點，同埋遮蓋本身弱點

Rojo連比人叫洛狗既機會都冇

背身差係呢代青訓嘅通病去到而家都重要真9號開路啲戰術真係唔知落後幾多個世代

Rojo真係唔知衰乜

個個都冇態，俾我梗係操fit 班正選先啦
bruno lingard 冇態，俾你都死出bruno 操番起佢先啦下話
同埋卡雲尼係講緊match fitness 都成問題，唔係剩係狀態高低，唔係俾正選佢就解決到

raul romano報狼隊開價80M，我唔知你點計d 幻幻有80M 喇
同埋有80M 9成人都會揀轟落Sancho 度

咁face goal係易踢好多嘅
背龍好食身形對坑
又成日同中堅肉搏

Incredible Stat:

Donny van de Beek attempted 60 passes vs IBFK. 49 of them were with his first or second touch!

1-touch pass: 31/60 (52%)
2-touch pass: 18/60 (30%)
3-touch+ pass: 11/60 (18%)

太靚仔

C7走位唔止用世界級形容，直頭叫獨特，因為唔只勤力同時間靚，係tricky

佢對於走位有好多招數好鍾意昆人，即係條片分析呢類扮走近但走遠處

仲有世界杯呢球啲走位

到佢隊友熟佢條路，知要俾咩位，佢就會再易入波啲，佢成個生涯入咁多波唔係冇原因

佢黎之前我都講過幾次話 佢finishing係柒
但走位係世界級 鳩馬走十場都走唔到一球出黎

但曼區好多軍師照屌人卡狗 笑人唔識射波

例如我

Someone around #mufc is saying Facundo Pellistri is improving training by training and is doing well #mulive [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

幾時debut

對條友冇期望

然後曼區話佢唔識分波

Maradona

2020

rip maradona

美c應該會再沉

球員們的享受
蘇斯克查表示 : 在上半場你可以看到球員們的比賽態度很端正，很投入，上半場球員們表現出了進攻的慾望，希望享受比賽，我們組織了很多次好的進攻，並且取得了幾個不錯的進球，給對手施加了很大的壓力，這是奧脫福主場舉行的歐聯之夜，我希望球員們去享受比賽，我對整場比賽都很滿意。

對卡雲尼和需迪碧克的讚美
蘇斯克查表示 : 這兩名新球員已經逐漸適應了球隊的比賽方式，雲迪碧克可以踢不同的位置，卡雲尼則是一名經典的9號位球員，他們的表現都不錯，而且我們已經有一段時間沒這麼做了，當然，馬迪爾本場在左邊路的表現也是非常不錯的，我對此感到非常滿意。

為什麼讓拉舒福特主射十二碼
蘇斯克查表示 : 我對般奴的發揮並不感到驚訝，因為他早就在訓練中證明他可以做到什麼，他喜歡冒險，喜歡創造機會，也喜歡入球，他是贏家心態的球員，他不喜歡輸，也希望球隊表現出色。
拉舒福特也是一個很好的劊子手，般奴也很有信心，如果般奴覺得他想把十二碼交給拉舒福特，那就去吧，馬迪爾對萊比錫也有一個入球，為什麼不可以和他們分享！
拉舒福特今天踢得很好，他在右邊是不同的，以滲透為主，這對我們的右邊來說是另外一種進攻方式，今天我們的安排是馬迪爾在左邊，拉舒福特在右邊，以此達到平衡。

尾段的緊張時刻
蘇斯克查表示 : 上半場的發揮基本確保了我們今天可以贏得勝利，下半場有一些不同，當然，讓球員在3比0後仍然保持高強度的比賽節奏是有些難的，我會對歐聯4-1的勝利感到滿意。

H組的狀態
蘇斯克查表示 : 我們還需要一分，但我們當然想成為小組的首名，這是我們的目標，我們會盡最大的努力踢好每一場比賽，現在PSG的比賽就要來了，所以我們很期待。

連迪路夫和雲比薩卡受傷的憂慮
蘇斯克查表示 : 希望他們能夠為週末做好準備，但我們不確定，連迪路夫的背部有問題，雲比薩卡的腳踝有問題，因此我們不能再冒更多的風險了。

般奴賽後訪問
談到讓給拉舒福特主罰十二碼
般奴表示：每個球員都希望能夠，上演帽子戲法，但在上一場英超聯賽賽後我告訴拉舒福特，下一次十二碼你來主射，我記得這件事。
誰來主射十二碼並不重要，最重要的是能入球，所以當球隊入球了，也就相當於我入球了。
談到曼聯今場的發揮
般奴說道：我認為我們發揮得非常好，表現得很積極，給了對手很大的壓力。我們帶著正確的心態開始今場比賽，上半場的入球對我們拿到3分是至關重要的。
談到小組出線形勢
般奴表示：我們目前的處境還不錯，但現在還是不是放鬆的時候，我們還沒有正式的出線。現在我們必須要考慮週日的聯賽，在那之後，我們還有時候去考慮歐冠下一場比賽。
在談到自己的入球時，B費說道：是的，我的第一粒入球的確很精彩。我一直都在說我們需要在禁區外隨時準備好射門，或者是阻止對手的反擊。今天我獲得了射門的機會，或許下一次我不得不用犯規來阻止對方的反擊，可能還會領到黃牌。」

雲迪碧克談到在場上出任的位置：這真的很棒，一些比賽我會踢10號位，有時候教練會讓我出任中前衛的位置，這對我來說沒有問題，在阿積士效力時有時候我也會踢那個位置，所以OK的。
相對於在作客的那場比賽來說，在主場的勝利是對那場比賽做出回應，上半場球隊的表現非常棒，特別是前30分鐘，我們真的踢得很好，射入了精彩入球。

垃圾 同以前tosic obertan bebe一樣買翻來唔會出到

馬勒當拿

RIP Maradona

Rip

Wtf
RIP Maradona

終於死左

需迪碧克

最尾支停插咪就係佢第一腳塞個波上去俾綠木

狗竇啲人好搞笑
對bruno福so9龜踢得點閪都一定有人幫佢地搵藉口
vdb踢左幾場 尋晚好似第一次踢6號位就笑鳩佢似丹尼臣

完啦好嗎2020

唔明橫傳有咩問題 前面冇位咪橫移 唔通踩定個波咩

世界級走位+ 學界級finishing 係鈀PO睇過下

原來費蛇琴晚有睇波

唔單止走位
佢嗰種專業精神真係好值得敬佩
回防迫搶走位入楔下下做到足做到盡
見到隊友喺中間就去右邊幫手拉開空位
仲要幾次回防到自己禁區
我最欣賞呢啲球員

好似老咗好多咁

好似瘦左

成睇都要睇隊西波, 明知有咩問題. 但又要禁住自己唔可以插手

who?

馬體轉過黎個神鋒

估唔到馬勒當拿咁早過身RIP

同埋就算橫傳 VDB點同神丹
佢大部份都係First Touch就傳出去再走空位
依種球員所有球會都想要

RIP
又少左個9upper 同神話

呢個咩隊比賽黎？搵唔到既

佢全盛時期比賽之前果晚食完cocaine 屌完女
第2日又上車踢波

身體同個腦應該都擺唔得耐

暫時今個夏窗轉過黎既幻幻

曼城600球幻幻前鋒 Mcneill 今季 3apps 2g
鍠長髮左閘 Álvaro Fernandez 2apps 1g
疤青訓右閘 Marc Jurado 1apps
馬體青訓神鋒 Alejandro Garnacho 4apps 1g1a

最對板呢4個

u隊聯賽杯

仲記得近一兩年好似之前有次佢現場睇睇下波中風定咩
估唔到咁就香左 走之前唔知仲有冇鳩up

最後露面好似係世界杯屌人

阿積士踢法就係咁
見到vdb頭幾場係唔適應隊友嗰種少走位少拉扯成日hold波嘅踢法

好似話吸完白粉high大左

One touch football先至最難守
但亦都最難踢

真心
分分鐘啱啱隊完草

尋晚即討有講
vdb個踢法岩疤多過曼
同de jong對換球會就fit 哂

係 好似果排成日入去睇現場之後都有新聞

幾年前冬季集訓好似又有探班

曼係踢old seafood football

又飲酒又吸毒
算係遲死左

馬毛仔Álvaro Fernandez 係踢緊U23
另外3件先U18
左閘真係易上位應該好快就上到一隊見

BW 係18/19 果陣仲係U18
之後一年內直升到一隊有正選
今朝就係佢既歐聯debut

u18都有踢
上面講係佢地4個係u隊場次計

u23個長毛仔4apps1g

竟然唔講Hugill
pye 好過 jurado la

其實佢重教緊波
教緊阿甲甘拿斯亞

佢教阿根廷真係無料到

Jurado連踢都冇得踢 點對板
Garnacho左翼黎 踢法係似Grealish
最對板係hugill同長毛

暫時留意都係果4個
可惜pye踢左閘多

睇番hugill 佢踢u23都入幾多波下

咪係
講得jurado 都知無睇過u 隊
同埋Garnacho 都係上埸先打起

踢得2x分鐘嘛
睇落都ok啊

garnacho係馬體唔係前3個位都有踢咩

最估唔到鍠青訓仲好過疤果件
之後多啲留意下hugill先

小睇sor

Pye都叫穩定有得踢jurado 出到無得出
另外 挪威神童 同個法國中堅kxxxxxxxx唔錯

廿分鐘都作到準咩
Garnacho係下體踢咩位我就唔知
冇睇下體青訓
但佢係曼聯踢親都係左翼 唔係咩神鋒
overall 計埋舊人u隊 今季頭幾場踢得最好就一定係puigmal
以佢今年表現好值得上一隊試

Garnacho 三個位踢得 但多數左邊搵食

Mcneil其實係我哋青訓黎
之後去左鏝 宜家返黎

呢個真 puigmal fit 撚到
再唔升 佢真係返西班牙

mcneill呢個我知係本身我哋青訓黎
咁佢係鏝過番黎咪打佢個名落去
garnacho 我睇番佢係馬體果陣踢到攞獎

咁勁
分分鐘好過百力枝

16歲姐 歲數計我覺得佢都ok啦
最怕puigmal佢上到黎冇位踢
不過好心杯賽出下佢後備踢下一隊感受下

代mata 啦

特西你會唔會好似軌隻鷹咁開個youtube channel講曼青訓

過到黎唔同踢法有排佢適應
百力支懷疑佢係買卡雲尼附屬買埋

呢期so9想比綠木踢番多啲
上唔上到黎一隊都仲成疑問

呢個真

佢開都開黨鐵channel 先啦

得返一年約
之前有傳巴塞想要佢

其實佢就係eric

好懶唔想搞
有人想搵我吹下青訓都可以傾下

難d啦
中場有d人滿之患
就算佢可以踢右閘 都係輪唔到佢

@高山
得閒請下特西上去體嘢講波

有冇收到風曼想唔想同佢續

5分西

我記得eric提過你個名講你係狗竇講既野

想續佢 佢hold住左
都係睇有冇機會上位

咁就仆街了
遲早變pogba2.0

P Lin 走 mata 退休 有位gwa

咁佢天份冇pogba咁高

我諗佢係曼有機會上位最大機係diamond 442 打偏右
或者平排442 右中場

仲記得句野係講so9

咁一世都上唔到1隊

今晚邊場好睇

馬勒當拿 去世 終年60

梗係C組果場

鄰居走哂d大佬，無哂爭勝心，踢到好似表演賽咁，雖然對家真係好弱下

我睇咗一兩場 我覺得佢好有p嘅既視感
唔係講緊而家嘅p 係講緊5,6年前仲踢緊u隊嘅青訓p仔

打比郡係咪廢到連朗隊都打救唔到

似馬達個類？

4點都係唔睇完了

國米廢撚到

差啲輸多球

handanovic真係老
頭先球十二碼佢後生幾年應該撲到

呢球賤種左閘自己射好過啦

維度零壓力射上天

歐聯都冇人睇撚羊

lkk射罰球

干地係咪想靠三中堅三防中反cup

黑哨蝗

on9 咁撚樣紅

西甲踢歐聯特別多黑哨
以前就疤狗 宜家就賤種

1001 唔開